覺得要做定文宣 警告港人會有狗被政府暗殺嫁禍示威者

去到呢個地步 基本上都肯定有武警介入香港事務
去到今晚有多名示威者重傷，盲眼
淺藍淺黃民意已經完全傾向示威者個面 （深藍絲個d不是民意，無需理會，香港比中國放核彈佢地都會覺得中國做得岩）
下一步要搶民意，無可否認既，就係要有狗嚴重受傷甚至死
然後警嫂出黎喊到呼天搶地，再盛大浩園葬禮

中共去到呢個地步，極高機會會搵一兩個警犬出黎搞到重傷，係極高機會！！
要守住民意，我覺得做文宣既要先警告港人佢地會出呢個劇本
等到時台戲上時衝擊細d，比大家有個心理準備

推
總之有狗死就係港共殺嘅

推

我地就係你地嘅報應

［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

啱 班狗真係咩都做得出

比市民心理準備好緊要

如果俾佢地搶先，好容易完全轉風向
尤其tvb威力好大
大家諗下如果有狗死，tvb實收order日日播特輯
特別新聞播幾個鐘
每日朝早，午間，晚間都播片段，播下警嫂狗同胞點喊
東張西望日日報葬禮安排
六日整個專訪
日日直播政府出黎表示痛心
葬禮又直播
追悼會又直播
搵堆愛國人士示威喊親飽又直播
我肯定民意會轉

如果大家可以做定民宣，真係會差好遠

再留意下央視新聞
尋晚已經報導左 警員比汽油彈燒傷 可能要截肢乜乜柒柒

剩係報狗受傷屈鳩示威者，當然係用黎帶輿論
但要留意既係平時邊有報得咁撚快
合理懷疑呢單係用黎試水溫，鋪路之後有狗死
之後就會出黎話示威者武力一路升級，由咬斷手指，爆頭骨，到而家截肢，再控制唔到輿論既話，一定就係狗死

分分鐘隔離post 啲巴打係中共做野之前已經殺左幾件

push

唔會覺得有巴打落手快過政府
唔係易既

自推

自推 比多d人同文宣組睇

戴個頭盔先冇壞

唔係話割唔割蓆
我直情覺得如果有殺警，九成係政府／中共劇本
大家出定文宣，如果真係發生左就應該要口徑一齊開外
指出我地一早講左會係政府挽文意劇本

之前都吹過風, 落定哂藥, 佢地會出呢招唔出奇

真

同意

一定係自編自導自演

大家要有心理準備 因為呢招一定一定係冇哂招先出

打定底先 好多野都係先入為主 搶先佔左一席先無壞

係
一定一定要影住佢哋殺狗
唔好俾屈到

打定底先 有備無患

先警告劇本
全部入警犬數

721 811

係 有咩做唔出

講岩，大肆宣傳中共將殺狗

721
811

Sorry 錯手負評

要做
快D做

721811